冇人知點解依家深水埗近黃金商場, 會有咁多黑警?

黃色區議員

見到好多黑警企咗喺度

慢必擺街站